要身份證證明年代入嘅巴絲

記得連登有一排要入身份證號碼
各位有俾過身份證號碼嘅巴絲記得要棄acc
唔係信唔過連主 不過萬一事態嚴重 連登比人查
到時喊都冇用

我唔記得咗有冇

總之係最早個批

16年由高登轉黎個批有冇用身分證

最早個批唔太清楚 但我呢個ACC 17年暑假入 我有比過

最早果批好似可以用個code用非isp申請

想提下各位巴絲 以防萬一都要比人負評

推推

推推推

推一推

推

HKG+轉LIHKG

用Code & 自己Email

唔洗ISP & HKID

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

第一日就註冊, 冇入過身分證

17年註冊嘅巴絲

咁我應該都安全

唔記得咗有冇俾 不過我哩個ac 18年3月應該冇事？有冇差唔多時間開ac又記得有冇俾嘅巴打講下

睇翻啲po 17，18年嗰陣要比

第1日註冊,無入HKID

睇咗幾個po好多17年開嘅都話要俾 18年未見到唔清楚

好記得161125即刻過左黎
用HKG+個code同email就得，唔洗身分證

當年用code

應該大量巴絲係開登時用code 但係都有唔少有比身份證 17年下半年一定有比過 18年靠各位有記性嘅巴絲求證下

18年8月，應該無

多謝巴打幫手

連登一開就嚟，乜鳩都冇畀除咗個Gmail acc

我係用$8 lihk 入非isp, 好似冇俾ID

+1

18年5月要比

屌
其實reg左嗰下我都覺得好好笑，又會咁岩

17年註冊巴絲

連仔可否幫del

上面有巴打話有喎ching

印象中，我都好似無填身份證號碼

宜家好驚 想申請多個
不過得依個email用到

連仔救下我好冇

16年/用code嗰啲冇填 但17/18年用大學,ISP email嗰啲要

推 有好多巴絲唔記得

如果法庭出令連仔一定要交人 各位小心啦 有得開新就快撚啲

棄有冇用？紀錄應該都喺曬度